條女買包包既錢，夠老衲出去食好多鮑鮑

而家啲鮑鮑都好貴

你推你條女出去做咪夠你食返好多鮑鮑

平過包包

等平啲先屌啦
而家咁撚多藍屍空姐俾人炒
啲雞價一撚定會降

咁包包都有好多唔同等級，你食開fx creation級數嘅鮑鮑 更係覺得平過包包